教畜們，你敢唔敢9月1日罷教呀

蔡若蓮上任了

無錢食飯咁點呀

我覺得合約教師真係冇呢個義務，班鐵飯碗老屎忽就應該去盡佢。

不過佢哋都係既得利益者，話唔定好支持蔡女同志出任副局長的職位。

支持罷教

我又唔支持港獨 點解要罷教

你想講乜撚野

唔敢

有錢轉做常額教畜

不了

教畜有屎就食
食得唔好哂嘛

你都戇鳩既，唔撚洗做牙？
8月尾要返去開會啦傻撚

要返工 不了

咪又係教師

反個橡皮圖章有撚用咩
唔見你返大陸大叫中共收皮

唔通連noise都無比佢任意妄為？

最撚戇鳩係知人善任呢句

做得教畜你估個個都有良知咩

不了，要對準政權

條友之前係fucking中學校長 紅底

選舉落敗已經證明佢係教育界唔得人心，政府轉個頭就比個副局長佢，明剃你班教畜眼眉啦

照顧學生利益，唔會罷教